想趁後生 發個PA夢

近陣 見電視台請PA 而自己又一直都想接觸呢行
而自己讀緊個科又同PA 大纜都扯唔埋
不過又唔想放棄呢個甘好機會
求各位自點迷津

點解要做PA.....唉

利申: PA

追夢者

drama定variety？

細細個睇電視睇得多 想拍到反映香港社會既現況
帶啲搞笑既俾香港人放鬆下
你又點解個陣想做PA 既？

Variety

唔想一入社會 做自己讀既個行 可以幻想到自己未來10年 20年既人生
好悲哀

想升做導演？

未諗到甘長遠 淨係想做到PA

比較之下無咁辛苦嘅
係好玩但人工真係好奀

人工有幾奀？
但係難得連屋企人都俾我說服到 支持我

利申：係咪interview 個陣講自己想做variety 個邊？

TXB？
一年365日都請PA咁濟架喎

入去做慘過做雞

利申:幾個月前已辭走人

甘你老母呀,讀撚多啲書先再講啦

字都未撚識做乜撚野pa

你邊撚到見到我唔識字呀

你係做邊個部門先？

我都想試下 但media始終人工低 工時又長

唉～～ 有時係難抉擇既
但係做到未做過 就話放棄

一萬頭囉
無記錯in個時應該已經分左？

都諗緊將來做唔做media好 依家讀緊電視行業嘅科
諗過grad左去唔去做住PA先
都係睇埋巴打你經歷先...

咪傻啦，襯後生學啲有用技能，唔好浪費時間。
我識既無一個人入行之後唔後悔。

利申：電視台做左十年

有理想有抱負嘅入行
多數都做唔耐

利申：PA

Thx 巴打